有冇人夾Netflix?

巴打想夾咩plan?有興趣join

幾錢先

污糟錢 （集思廣益）

幾錢個月？點夾法？

想夾，幾錢?

有興趣

想夾

幾廿蚊都要夾?

幾錢？

想夾啊